老老實實，如果你住喺首爾...

你會唔會鬆人？

比我就拿拿臨買機票去幾個禮拜旅行...似終覺得侵同金仔堅on9, 咩都有可能發生

唔會 仲要考mid term